[跪求]五月天演唱會 求飛

細佬我 有17號 $680 兩張
想換 20號 任何兩連位
求換 好想睇

14號既可以嗎？？

有 tg: kwoklli3

順便跪求
用14號680 換22號680